{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040400",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼호해장국"
    },
    "text": "当店は3次現代社員アパートの向かい側に位置しており、日曜日を除く毎日10:00~22:00まで営業しています。 土曜日は第1週と第3週は休みです。 メニューには豚の背骨入りヘジャンククと元祖カムジャタンが用意されています。 ピョヘジャンククは8000ウォンで、元祖カムジャタンは特大が43,000ウォン、大家が35,000ウォン、仲が30,000ウォン、牛が25,000ウォンです。 エゴマ入りカムジャタンは特大価格45,000ウォン、大38,000ウォン、中35,000ウォン、小30,000ウォン、また熟成キムチ入りカムジャタンの価格も同様に適用されます。 背骨の蒸し物は大が50,000ウォン、中が35,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は日曜日を除く毎日10:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "土曜日は営業していますか？",
            "answer": "土曜日は第1週と第3週に休みをいただいております。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は3次現代社員アパートの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "当店のメニューには豚の背骨入りヘジャンククと元祖カムジャタンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ピョヘジャンククの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピョヘジャンククは8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖カムジャタンの特大サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "元祖カムジャタンの特大サイズは43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖カムジャタンの大家サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "元祖カムジャタンの大家サイズは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖カムジャタンの仲サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "元祖カムジャタンの仲サイズは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖カムジャタンの牛サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "元祖カムジャタンの牛サイズは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エゴマ入りカムジャタンの特大サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "エゴマ入りカムジャタンの特大サイズは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エゴマ入りカムジャタンの大サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "エゴマ入りカムジャタンの大サイズは38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エゴマ入りカムジャタンの中サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "エゴマ入りカムジャタンの中サイズは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エゴマ入りカムジャタンの小サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "エゴマ入りカムジャタンの小サイズは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチ入りカムジャタンの価格はどうなりますか？",
            "answer": "熟成キムチ入りカムジャタンの価格も同様に適用されます。"
        },
        {
            "question": "背骨の蒸し物の大サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "背骨の蒸し物の大サイズは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "背骨の蒸し物の中サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "背骨の蒸し物の中サイズは35,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 585
    }
}